球玉阿朗要變翻16郎了

一日未發生我都唔準你咁講！

我就等睇兩個球王都十六強出局

今年阿朗四大皆空